獨生子的優勢

如題

有房啪啪啪

打飛機時被屋企人撞破既機會率降低

獲得靠自己一個人養兩老嘅機會